新渡輪：長洲航線在改發3號後 仍需一段時間才能宣佈復航安排

新渡輪表示，由於碼頭營運設施損毀維修需時，中環至長洲航線、中環至梅窩航線，在改發3號強風信號後，仍需一段時間才能宣佈復航安排，而安排乘客購票及登船的時間亦會較長，航程因此會有所延誤。另外，途經長洲―芝麻灣―梅窩―坪洲的橫水渡，以及往來北角、紅磡及九龍城的港內航線會繼續暫停服務，直至另行通知。